正視聽，香港市民已經好撚勁，由2月頂到7月先爆

政苦一開波唔封關，由大陸人入黎，之後大陸封城林鄭先出黎話半封關，封撚左幾次仲未100%封晒

第2次係外國留學生，仲有家居隔離既問題，都頂到

第3次，復課比班支那仔free咁出入，學校野比同學，同學比返家長，家長比朋友同事

6月復課，7月頭爆真係剛剛好，屌你老味香港政苦

真

你睇連登都知啦
成班PR開工，同一時間配合新聞出勁多post洗版屌市民唔自律

喂大佬呀，你冇可能expect市民一年12個月都高度戒備狀態，亦冇可能expect全港700萬市民每一個都咁高度自律

呢啲嘢正常人用下腦都知，政府明明可以做得更好，點可以將個責任推卸俾市民

所以怪市民根本冇意義
香港本來已經冇本地傳播鏈，要屌就屌政府唔封關，保安局放20萬人免檢疫入黎，

屌政府用咁多資源推國安法、送咁多錢比黑警都唔洗少少錢增加每日測試數目，明明專家一早講左

屌政府重開海洋公園、迪士尼，唔home office

所以麻煩大家矛頭一致，指向政府

Sor 不推文左

論口罩嘅重要性

好明顯今次係外國返黎個班。。。

pin

最勁係，有個咁既政府，都可以做到咁好，不過只限到第二波，呢一波大家都係垃圾，成條街都係人，西貢多人到塞車無位泊